究竟啲人揸普通bba車走去扮AMG M RS 係咩心態？

有時係街都會見到啲普通bba車走去換套M AMG RS 包圍落佢哋部a3 320i c200到，究竟佢哋有咩心態令佢哋要咁做？

有冇扮rs amg m嘅人出嚟講下

有冇圖? 純文字好難討論

A3 扮 RS3

你咁留意人地又係咩心態

又真係幾MK嘅

TaoBao Racing

我本身都希望想見到係真amg m rs 點知行埋去睇兩下就知係假狗

哦 原來窮撚心態

見到假就係窮撚心態 咁有邊個唔想見到真m rs amg車

自己買囉 買唔起都唔緊要 又要周街望邊架係再痴埋去睇呢下好智障 OK?

你咁講係咪即係要我買晒所有m rs amg車
我而家係街望人哋啲車都有問題？

使咩換，而家一出廠就有M package, AMG package，比錢就得

amg m package 同真amg m車套包圍都唔同

宜家上child 登唔使認真 啲人係死都駁你架 所以唔使理佢
你下次開post 話周街望好智障就會講返你宜家個point

不過可能佢就係其中一個

咁乜嘢心態你認為你處於一個好過佢哋嘅位置？
你自己揸以上三款嘅性能車？

係，好多本身出廠就連埋package買，揸過A250 bmw3系都係有，大把錢咪可以買amg m rs囉
btw 咪理鳩人啦

自己有貼既，當睇唔到個post咪算，
入得自己丟自己架，何必

D人見到堅AMG堅M堅RS即刻停燈位唔夠膽平排 同埋唔夠膽咁串，一定比你行先

痴左章俾人推點算 踩又唔係

揸架c200落c63包圍見到架堅c63s仲問縮咩 唔通想比個c63s車主笑咩

關你咩事

包圍其實都算，可能真係貪個樣
但個章同條四出喉真係呢。。。

換包圍冇問題 痴埋個章就。。。

我覺得冇咩野
改車個人興趣駛咩理人點睇
利申：揸C63s

主要拎黎呃下唔太熟車既人
個日揸車前面見到架四喉5 series
Cut線去到側邊
過埋見到車頭即刻得啖笑

咁toyota痴type r 同honda痴trd
邊個柒d

女友有日見到架寶馬得一個m字章 咩號碼都冇 係咁問點解m後冇數字

RSX換DC5R 包圍又係咩心態

裝下b姐

最多人扮m3

識玩的話一定係debadge

同bba扮m amg rs一樣

無錢又想爽咪換下

曾經見過1架黑色RSX
換曬TYPE R包圍，CARBON有散熱窿頭冚
由車位扭出黎會著一下後波燈，跟住孔孔孔幾下先入D波
真係柒到唔敢睇

漏左講，車尾貼埋type r章
換埋R牌桶櫈

廠出既唔覺有乜問題 而你識睇既 同真m係有少少分別
有m sport係型好多 lin又唔同
唔算扮啦下話
你話甩章 改4出喉就柒
見得最多係揸320 c200啲柒頭改

M sport AMG line 嗰啲本身有就冇問題我幾buy
係要換套扮真m amg先有問題

佢咪果d假狗

C200 W204 扮 C63 最撚多
F30 嗰啲改4出真係 多咗啦

GTT扮GTR

換套包圍靚靚仔仔又得罪邊個....

本來入黎都想話換包圍冇問題，但見個例子換埋個章即刻出返去

女車主

一定係lancer gt 扮evo x，真係交通警都吾拖走佢架車

依家好多原廠都會有裝假狗
其實就算四出喉 外觀上好睇D 我都覺得無野
都叫有個正常原因為靚而去改
但你貼個M章 320貼M3章 C200貼C63係尾我真係會睇唔起
擺明係充大頭鬼

320 呢啲換m3包圍扮野我都明，因為個價真係差太遠。
但係fa1全改fd2個班真係戇鳩鳩，包圍噴油裝工既價錢連埋架車已經買到架fd2
早排見到有架fa1扮RR放十皮真係得啖笑

fa1扮rr我都有睇到

咪係 都唔知改嚟為乜

改包圍都由你
章都換埋就

我M power 扮翻普通 3系可唔可以

咩m power? M performance 定BMW M?

唔好玩啦, 係人都知 M power = BMW M? 唔通我錯了嗎?

唔好意思係我錯

你都冇答我, 扮翻轉頭去翻普通3系俾唔俾先?!

唔俾 因為都係假狗

其實而家M3 都唔係貴, 點解唔買, 要走去扮?

Cayman 扮GT4 先型

一定係c63扮返c200先型

見過架318/316 痴328i 章
已經好奇怪點解個章位好似怪怪地
再望一望 單喉黎既仆你個街

橫掂都係扮 不如直接扮 M3 重好啦

無錢買m bumper 掛

PDK GT4

咩心態?
心態決定境界

3000cc M3 GTS

我見有人會golf R痴1.4 TSI

扮豬食老虎
淨睇樣真係唔易分

mk 幾？

其實唔明點解要強調女車主

買架車番黎緊係要奶堂環軚

女車主=有西味

我見到女車主呢三個字 絕對唔會買

自己中意咪得囉，關你地撚事咩

有陣揸住部rs6 見到隔離啲Audi改曬rs件真係得啖笑
跟住較去dynamic 炸一炸街先

即刻收皮

個人喜好唔攪到人理得佢咩，樓主不如問下d mk揸垃圾都改響喉咩心態啦

小小嘈我ok嘅 但係嗰啲把聲又拆又嘈嗰啲真係

改包圍唔改章都算，有d 成部原裝車冇AMG pack/M pack/S line 仲要原裝鈴走去貼AMG M RS先好笑

不過都係d 不自量力嘅先最好笑，見過部SLK55 跟住部E63s ，過左燈位抽右想爬部E63s，比人放到塵都冇得食

利申: 我揸住63都唔夠膽爬

w204?

你問我？
唔係

我鐘意GTT痴R章 你吹呀

傻鳩仔忍唔住出現了

所以我決定買部真RS3 家庭車

除左俾自己睇我都唔知有咩原因兜到
識車既人一睇就知裝假狗
唔識車既人識鬼AMG RS m 係咩意思咩

擺明就識啲唔識啲
以為有個章人地都以為你架車勁啲

果D痴RS章但係又靜英英嘅A3 1.4T，推埋去咪又係打左燈讓

"RS4"

如果寶馬車尾痴個ac章又點睇

AC Schnitzer
你個架又唔係AC Schnitzer出嘅車學咩人痴logo
人地自己出啲車都唔會換走左bmw個章佢